失戀有咩做可以分散注意力？

拍左拖1年半
分手岩岩第14日身邊既朋友又差唔多時間分手 成個人好負

30幾個鐘無訓 係咁look手機又係咁loop YouTube Facebook ig 完全唔想訓教 但又搵唔到野做
又唯有係咁睇佢上線時間

光復香港

咁就緊架啦

做下gym 當初我失戀都係做gym同聽歌走過

做運動 學新野

本身聽開rap 又諗起佢唔鐘意聽rap
聽返陳奕迅嗰啲 又聽到好hurt

狂跑

個個都話跑 真係有用？

媾林鄭

有無d咩可以岩正常人學下仲可以當興趣？

失戀歌本來就係俾失戀聽

有 但係唔好慢跑
一嘢爆晒→行一陣→一嘢爆晒
攰就返歸沖涼瞓覺
每次一唔開心就做 好快好返

屌 好想逃避現實屋企環境又唔好 女朋友都無埋
我覺得自己是0

各位 不推文討論

可以一試

求more

喺度大把手足陪你渡過難關

無左半個世界咁 一自己一個行就諗到天馬行空
又驚比人綠

巴打 你講到自己情況咁差即係冇嘢可以輸 咁你驚咩？

如果我知道左佢綠我 我會100%崩潰
好頂唔順
未試過拍咁長拖 仲要係岩岩好一年半 中秋節嗰日講散

我明你感受呢一刻我地講咩都難入耳 不如你講下你故事出黎 呻下會好啲 不過呻完就繼續推返行動post啦

聽my little airport

P牌唔係推唔到咩

唔記得你係p牌咁出去遊行啦